Admin Panel 
-------
_**Чтобы начать работу:**_

- Перейди в папку docker: 
```
    cd docker
```
- Необходимо запустить проект.

---
Для запуска использовать:
```
    make up
```

Для остановки контейнеров использовать:
```
    make down
```

Для выполнения команды php:
```
    make shell
```
---